Untuk harga tiket penyeberangan dari Sanur ke Nusa Penida menggunakan fast boat, tergantung pada perusahaan kapal fast boat yang anda gunakan.

Rata-rata harga tiket kapal dari Sanur ke Nusa Penida oneway Rp 100,000/Dewasa, Rp 85,000/Anak. Harga tiket kapal dari Sanur ke Nusa penida yang tertera adalah untuk wisatawan domestik.

Untuk tarif penyeberangan Sanur ke Nusa Penida WNA oneway, lebih mahal, Rp 150,000/Dewasa, Rp 125,000/Anak. Anda juga dapat membeli tiket return dari Nusa Penida di lokasi penjualan tiket fast boat di pantai Sanur.

Kategori		Domestik			Asing			Rute
Dewasa		Rp 100,000/Orang	Rp 150,000/Orang	Oneway
Anak		Rp 85,000/Anak 		Rp 125,000/Anak 	Oneway 